[助攻？］勞工處籲僱主應體諒並彈性處理僱員工作安排

勞工處呼籲僱主，鑑於今早中環、金鐘及灣仔附近一帶的路面及交通情況，僱員如因交通問題而未能及時返回工作崗位，僱主應體諒並作出彈性處理。

Source form RTHK